{我正式宣布} “平靚正”已經out

今時今日香港經濟環境呵刻 仲講”平靚正”個啲正on9仔
實行轉頭俾人劈

利申：”快狠準”屌打全球